[塔羅] 緣起緣滅緣終盡、花開花落花歸塵

1.Andy
2.巴
3.我想知我要幾耐先走得出陰霾

稱呼:Ching
性別:絲
問題:同鍾意既人之後關係發展會點

又係你呀絲打
唔占時間問題你知架

g
巴
未來2019頭半年有無機會復合翻？

1.稱呼:基佬
2.性別:巴
3.問題:同個女仔嗌左交，想問下仲有冇機會聯絡

唔占時間問題

睇清楚#1先

Yip
男
應該選擇目前的工作長遠發展，定儲錢留學海外，尋求移民

1.稱呼(正常名):Simon
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:依家學業上個方向啱唔啱

1. Tung
2. 巴
3. 而家呢份工嘅發展如何
Thanks

1:An
2:巴
3:我應該點去發掘/搵到自己既目標同興趣

呀 唔記得咗

1.花
2.女
3.我想問嚟緊呢一年可唔可以升得番上大學
唔該曬ching

#2 （1）
你依家都未有工返
仲係到15 16緊返咩工好
加上你偏向唔想返住，抖下先啦，諗清楚自己想點

HH
巴
點樣做先會遇到啱嘅人

星
女
下年有無bba ugc offer？

文
巴
識左個女仔，布冇機會發展。
唔該

#5 （3）

單戀唔順利，放低煩惱休息下睇清現實吧。

#8 （4）
依家無，遲啲可以試下放低姿態搵返佢。

太長遠既事占唔到
去算命吧巴打

勁
俾你睇穿曬

去算命好啲

1. Car
2. 絲
3. 我同ex仲有冇可能一齊返？

1.稱呼(正常名): Lam
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 依家份工嘅發展如何?

謝謝!!

1.kin
2.男
3.最近失業想學返門手藝做學徒工,但要讀幾年書,同埋人工好低,想知我應唔應該去做?

唔該哂 遲啲仲有得試都好啲

1.稱呼(正常名): yan
2.性別(巴/絲):絲
3.問題: 點推進同心儀對象既關係？

#13 （5）
你係份工想要多啲錢/待遇好啲。
睇返其實唔差，都叫小有成果，
建議你做住先，唔好咁快提出加薪個啲住
未係時候

我咁多個post你都出現

Suki
絲
我學業成績有冇比上年進步到？

因為有follow你
你一開post即刻有notification

多謝支持

1.稱呼(正常名):雲
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:出年搵工前景如何？

謝巴打

稱呼：T
性別：絲
問題：同男朋友分左手，佢如何先會搵番我？

多謝樓主解答

稱呼：J
姓別：巴
同個女仔仲有冇下一步？

1. Kay Kay
2. 女
3. 黎緊2019年會遇到我個 mr.right 嗎? 桃花運如何?
thanks!

咁記唔記得我

1. Cancan
2. 絲
3. 黎緊份工唔係香港 人生路不熟 有咩要特別注意小心

感謝你

1.稱呼(正常名): 死仔包
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 鍾意咗佢四個月，成日想試下去馬又覺得冇可能，應唔應該放棄

自占係有啲難免會先入為主

Chi
絲
我想知點改善自己先可以出pool

邊有話占得如唔如意，忠言逆耳
唔肯相信姐

fu
絲
同男朋友未來關係
thanks

1.Yiu
2.絲
3.係咪無可能復合翻

豬姑
女
男朋友最近忽冷忽熱，個人變得好難捉摸咁，佢仲想唔想行落去，還是想分手

ka
絲
同唔同到佢一齊？

t
女
感情方面點

S
絲
同佢會唔會斬不斷理還亂

1.稱呼(正常名): W
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 而家一直做緊自己盤生意，但唔是完全冇財政壓力。想請問 2019 年下半年我能否頂得住，唔使出返去做 full time job?

謝謝

Chi
絲
呢份工既工作發展如何

1.重新的人
2.巴
3.我可唔可以轉行？唔影影到而家架生活(甚至有所改善)

1. Stanley
2. 巴
3. 我果2個ex 有冇可能搵番我？

家庭野問唔問得
1.稱呼(正常名): yan
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我老豆係點樣睇我地呢個屋企

1.N
2.絲
3.有咩辦法先可以同依家個對象更進一步？
謝～

1.稱呼(正常名):碟
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:一月有冇機會搵到份理想的工作？
謝謝

1. K
2. 絲
3.最近識左個男仔，鐘意左距，但係距要出trip半年之後先返黎，之後距對我愈來愈冷淡，我想知我地之間有無機會，距係咪對我少少興趣都無？
感謝

1. 知恩bb
2. 巴
3. 點樣先至可以吸引(果個)女仔注意

1.yh
2.巴
3.追返前度定追個新有好感女仔

名：Heng
性別：巴
問題：點改變自己可以出到pool？

名：文文
性別：女
問題：同男朋友可唔可以結到婚呀？

1. yiu
2.絲
3.同前度有冇復合嘅機會？
感謝樓主

Ying
女
應該堅持衣家想追既人定係嘗試接受新出現既人？
Thanks!

名L
性別:絲
問題:唔該我想知同依家個心儀對象未來發展會如何

名：修
性別：絲
有冇機會同心儀對象發展 我要點做先吸引到佢？

1.稱呼(正常名): yin
2.性別(巴/絲): 巴
3.問題: 黎緊返份工發展如何
thanks !

1.稱呼(正常名):km
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:想問點先可以同個男仔有進一步嘅發展

感謝

Bobo
絲
想知要點做適合嘅拍拖對象先會出現？

唔知你想講邊範

#16 （6）

見你都疲於招架客戶/同事
表面上睇仲處理到，反而內心想靜啲舒服啲
有時感性啲做會好啲既，或者你可以試下搵一個女性幫你，佢為人幾熱情應該幫到你工作上既野。

#23 （8）

份人樂觀啲，陽光啲會幫到你
因為你本身份人唔鐘意social

工作上/學業上有冇心儀對象？
對方有機會係一齊合作既project上識

簡單啲講咪咁毒就得

#49 （9）

離開呢個傷心地都好既
去到個邊要自己重新適應（廢話但都係要做），
多數要犧牲自由去換取金錢。
見你都會handle到既。
不過要注意處理人際關係，自己個套待人接物係咪仲啱用，一個唔覺意就開左個壞頭就慘。

加油

1.稱呼：Ming
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:同ex做返朋友機會大不大
唔該晒

杰
巴
依家做緊呢份工既工作發展如何
唔該師父

兒
絲打
同男朋友會唔會繼續一齊
唔該曬

名稱： y
性別：女
問題：最近之前同我私聊嘅男仔對自己好冷淡，係咪佢對我冇左好感？

唔該你

稱呼: 軒
性別: 巴
問題: 我點樣可以令心儀對像唔會成為我生命中既過客？

thanks

唔該曬

唔該晒
我都係比較擔心職場人際關係
會小心處理
遲啲再update你我近況

1. 雲
2. 絲
3. 點樣做先會令佢踏出第一步，我地既關係有突破？

唔該巴打。

H
巴
應唔應該表白，有無機會一齊

1.z
2.絲
3.幾時出到pool?

唔該樓主

1.稱呼: man
2.性別: 絲
3.問題: 同前度復唔復合倒？

感情方面停曬喎，你唔似想拍拖
又或者想但係綁手綁腳唔知應該點做
你比啲異性覺得似親人屋企人多過似異性朋友
講緊比唔到人地有想溝你個種感覺
建議你一步一步黎，慢慢溝通下，睇啱人選再建立下感情先，無野可以一步登天

1. K
2. 絲
3. 想知依家身邊最親密既男人 對我係咪玩玩下？

過去有人係呢段感情上講大話/隱瞞一啲野，有機會係分手既原因之一
依家對方/你唔想見到大家，避緊大家
未來理性大過感性，睇清現實。

無機復合

姓： D gay
男
我而家呢個愛情方向所做嘅事 會唔會得到我想要嘅結果

#61 （14）

情況唔多好
你覺得對方對你無曬行動無曬感覺停左係到唔知想點
佢又覺得你好難捉摸，可能一時一樣唔知點相處

依家既相處模式好攰，好大壓力，一啲都唔開心。
未來唔會分手住既，都係拖得就拖，問題可能會解決左10份1，但仲有10份9未拆彈。
慢慢溝通下先啦你地

y
巴
同中意嘅女仔有冇發展機會
或者要點改善自己先有拖拍
唔該

無乜人比feedback 唔想占了 早抖

1. L
2. 巴
3. 2019年ex會搵返我嗎?
唔該你

我的確覺得佢停咗係到乜都唔做，我地溝通好有問題，真心想解決，但佢比我嘅感覺就係拖住先，避到就避

親人屋企人都似係啦
諗返身邊親近既全部都係咁
一係當我妹一係當兄弟
咁請問來年又有冇機會出pool呢？
咁可以做下準備
雖然似係A0 grad架啦

1,鍾
2,巴
3,分咗手但仲鍾意個女仔，已經第三年仲鍾意佢，我應該點做好

X
巴
想同一個女仔表白機會大唔大
2019會遇到咩女仔

一人一題

1.林
2.絲
3.想知我會係邊度識到男朋友

1.稱呼(正常名): 小白
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 我鍾意咗一個有女朋友嘅男人，好迷惘，想知係咪冇未來？係咪應該放棄？

一隻手掌拍唔響，你想解決問題對方未必想。
睇啲牌都會keep住咁樣一排

清
女
同ex會唔會做得返朋友？

絲打占埋我可以嗎

算命合適啲喎
八字有分做邊行好啲

不過我唔識

睇漏左時間問題唔占得
咁ex有冇機會搵返我？
謝謝

名 Y
性別 女

我想問最近同我好fd既男仔會否愛上同追我？

吾該樓主

好的,咁唔知可否同我占一條問題係關於一位鬧左架差唔多成年既前女同事,
之前都有道歉解釋過,但佢就無覆過我, 想知係咪已經和好唔到,已經完結左?

你放過人地啦
圓柱體巴呀嘛 認得你 你個問題都幫你占過幾次
唔好再咁癲ok?

下個post問

1.稱呼(正常名):Ming
2.性別(巴/絲):巴
3.問題:我想知點改善自己先可以出pool？
拜託了

1.稱呼(正常名): L
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 心儀對象點睇我？

謝謝

1.稱呼(正常名):Man
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:我想知點改善自己先可以出pool？
🙏🏻🙏🏻

1. CLARITY
2. 巴
3. 佢唔係單身 同佢有無緣份一齊
謝

求大師占占

唔好miss我
我會比feedback 㗎

1.Hei
2.巴打
3.黎緊呢一年愛情運上有無咩徵兆 我要做乜野先捉到

1. Anson
2. 巴
3. 想問下份工既發展前景如何？應該轉工嗎？

1. J
2. 絲
3. 同佢係咪已經緣盡？

唔該曬樓主

好耐無見

佢鍾意拖，拖到最後一刻先去解決

1.稱呼(正常名): hy
2.性別(巴/絲): 絲
3.問題: 同依加個男朋友嘅發展係點？

感激樓主

1.稱呼：Alex
2.巴
3. 問題：
想知要點做愛情運先好轉
就來20歲都仲係A0
好驚自己對愛冇曬信心同孤獨終老

唔該樓主 新年快樂

K
絲
我想知點改善自己先可以出pool

你係咪搵錯ig

今晚應該有時間 會占幾個

三角關係緊
你真係好鐘意佢？
我見你仲諗緊以前既野，
有機會諗緊以前鐘意過既對象，唔好諗啦會影響你判斷
雖然三角關係，但對方似唔知你鐘意佢
因為你收得好埋

咁棘手

樓豬萬歲

Hi巴打

身體好返晒喇？

叫做未死得

1. Yu
2.絲
3.而家呢個係咪我最後一個男朋友

1.Angela
2女
3.心儀對象點諗我，有無機會發展？
唔該

1.稱呼(正常名):呀儀
2.性別(巴/絲):絲
3.問題:我應唔應該轉工？
開始對呢份工心灰意冷

名:恆
性別:女
想問下點樣先可以係同屋企人和和氣氣既情況下飛去臺灣見男朋友